金莎係咪有好多死貨？

好似週圍7仔Watson 萬寧都有
仲要勁平

今年無人拜年

24粒裝 55蚊 勁平

新年死晒貨
同埋俾人話佢藍 死硬

愈來愈難食

其實好多朱古力都死哂貨

今年啲港女無買嚟溶完再雪送俾人咩

都是太貴點值咁多啊

卓悅賣抗疫包都加幾粒金莎

由細到大都唔鍾意食

繽紛樂25蚊5包

目標顧客群: 牆國人. 有大量剩貨係好合理的

Tvb客戶唔好幫襯

收金莎1蚊1粒,PM

忍手唔准買

之前24粒裝aeon減到$45俾人掃晒

點解？

可以follow 全民罷買日 bye buy day

請問佢哋衰咩？

金莎老細 不了

今年無人拜年
成屋都有幾盒禮盒未送
周圍百佳都係藍罐，成板貨咁落

樂家杏仁糖有冇平到 想食

個樣成粒冠狀病毒咁
非常應景

食過最平3蚊條繽紛樂，一包6蚊，上面有巴打話25蚊5包，即刻沖先

金莎係好味，但食到厭厭地，一望見就諗到隻味

唔知點解支那狗特別鍾意金莎

睇過段片 未拆封嘅都有蟲
唔知關唔關生產地方事

原來依家黃絲連金莎都唔食得咁有咩可以食

邊度有？

垃圾先食金沙

好耐冇食，戒左。

金莎係cctvb落廣告,
其他野都係同一間總公司
不過之前有人話藍罐同金莎唔同分公司的,
自己考慮罷唔罷埋藍罐啦

之前賺咁多 洗鬼擔心咩

唔罷藍罐都唔會買啦
咁撚難食

55粒裝$24都唔食

張圖啲Design。。。

香港D金莎意大利造的你話喇

咁都叫平？

金莎喺抵制名單入面
唔食啦
亦都冇叫人買

抵啦
轉左中國廠
難食到嘔

狗也不屌

日本

少左大劣人黎走水貨
d貨就充斥市面

宜家拜年興嘉頓雜餅 唔興送金莎

金莎係藍
繽紛樂係藍
同埋朱古力都唔健康 咪當食小樣囉

土豪金呀嘛 襯晒佢地

幾平都唔好買，比啲骨氣抵制ＴＶＢ廣告商

藍野黎 仲買 是咪on9

變左大陸廠整
難食咗好多
細個唔係咁既味